[日經]外賣分享區

價錢:$50
食評:平靚正叉燒燒肉切雞飯，食完喉嚨好舒服

參考格式
————-
價錢:
食評:
圖片

好瘦

有次一連3日食燒味飯感覺中左味精毒咁喉嚨勁唔舒服

死肥閪

戇鳩先食三拼。不如叫兩個雙拼

on9，雙拼48，三拼50